其實lia 一個人唱歌都唔係話咁差...

係咪有隊友嘅情況下就會好難聽

不啦

其實係普通料 練下都會有咁既水準 呃人咋 唱返韓文即收皮

跳舞冇氣咪唱唔到囉 佢唱低音好聽

人美唱歌又巧聽

Sketchbook拎出黎讚 你係咪第一日睇KPOP

聽落去覺得好聽咪好聽囉 咁都有得該

咁你聽MOMO啦

Gay

無人話佢差
係話佢醜樣姐